Solomon睇到陳雲Facebook Shit

wan chin

兩大天王connect 屌

Oh no...

國師

我都岩岩見到，笑撚死
成班熱青城係下面到兜

屌

Solomon 好快會比人話係痴線佬

兩大國師

六月之前點會諗到
用鍵盤都影響到世界局勢

He forgets to take a pill

仆街啦 Solomon好快比人鬧熱狗

做乜鳩俞生

風向撚表示

兩邊不是人
點帶風向好

佢笑撚緊陳雲呀

識英雄重英雄 香港人永遠比人走慢幾年

救命

大把信徒幫佢兜緊

擺明笑緊佢

美港兩大國師交鋒

笑死
熱青城一見到陳雲即吹奏

青城

wtf

不得了

再發展落去會點

青山派同熱狗嬲豬

唔識英文，有冇翻譯

所羅門黨原來係熱狗

佢串鳩國師

又一隻

笑死

咪柒啦青山派

笑鳩陳雲做大總統統領大陸係殖民主義

佢啲語氣 wow!

究竟漉死誰手呢

蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦

毛澤東在香港

唔識英文？

Wow

熱狗唔識英文架

有政治視野既人 一睇陳雲就會知佢究竟係痴線佬定有料到

識唔識英文

廣東話版: 嘩屌 條痴線佬係咪話 乜乜乜乜呀?

好大粒花生

咁香港自治而豬共冧檔後, 51州係最佳選擇

開始可憐班雲狗

又抹黑青年新政

屌你老母呢條禿頭賊重想點兜
出面班垃圾走狗咩沙田you 申請 班賤種狗真係唔死都冇用

老屍又中！

熱狗青城呀，關青政乜事呀

你嘈少陣啦

笑到停唔到

熱狗今次會企邊呢,會唔會又玩屈毛

睇依個po就知熱普城真係唔識英文

你知唔知所羅門講緊啲乜

你點睇cc台班迷雲黨

你班仆街唔撚讀書又唔識歷史 你估城邦論完全係亂咁講？ 早係六四時期趙紫陽提出中國應該實行類似聯邦制 可惜中共最後一個有人性既人比人拉人落台 陳雲只係復興番趙紫陽既理念出黎 成日話人痴線佬 趙紫陽係咪痴線佬？

wo

沒左獨立思考

原來俾你快少少開左

唔駛有政治視野既都會知

下
用下Google 翻譯先講野啦

wow

你條畜牲躝去同solomon yue講

失禮死人

為他們感到羞恥早幾日就走去人地個twitter到玩抹黑 今日就比人識穿
wow

當人on9

熱狗：Solomon反骨！！

熱青城係熱狗青山城邦派

叛變

Solomon：屌你睇下個陳雲幾撚柒

講熱普城就最冇錯
三班冚家剷都係賤種狗嚟

所羅門黨黨友成日過分解讀所羅門講野。嘩屌，原來班所羅門黨係咁幫陳雲講好說話喎

你明唔明我講乜

成班人係到死撐緊

wow!

教徒水泥隊

屌啲教徒喺留言叫solomon讀城邦論

你地班人成日撩鳩佢地 一陣發爛渣

Push

唔好再將兩者放埋一齊
影衰國師 (#曲線要講明)

大家用個wow嚟推

呢啲係咪正宗柒出國際？

大膽所羅門！！
陳雲大師係連當撈侵都參考佢嘅城邦論治國（陳雲自稱）
影響天地人三界命運嘅神選聖哲
你一個芝麻綠豆小議員
竟敢諷刺陳雲？
可怒也
陳雲大師好快就會起壇召雷法
皇天擊殺你班反雲派

佢地出黎搞永續基本法 好難唔搞鳩佢地架wor

唉柒出國際啦

Funny

唔改驚 狹路相逢勇者勝

下，所羅門係唔by陳雲

佢係撚議員，原來好多人真係唔知所羅馬余係乜水......

回覆 @SolomonYue
He’s just kidding. It’s his style.

笑到我gapgap聲

一早講過你班仆街熱青狗好似黃毓狗咁縮返入自己個狗閪台打下飛機咪算 係都要衝出嚟柒

點睇都覺得笑緊陳雲
可能我英文差喇

玩膠唔計！

熱狗又炒車

陳雲既死忠點算
比solomon發現了

典型云粉

青山聖經

青係青山
不過其實最好都係唔好用歧視精神病人用語

陳雲傻老唔好咁認真

感謝solomon提供笑話

快D cap埋個fb post d教徒留言

理性討論
冇本錢分裂

同所羅門講返陳雲無食藥

點算好
迷雲黨的抉擇

係笑緊

你連曲直都分唔清

wow看得自己那麼高.jpg

但老實講 香港民族想生存一定係要搶返支共既地 唔係只會比人恰

Forgot to take pills 💊

你既英文無問題

熱狗大炒車

佢笑緊陳雲on9喎
wow

Solomon係twitter被水泥隊轟炸中

Solomon 哥唔好加入香港復康會呀

青山派日日搞分化 抹黑義士 你同我講唔好分裂？

"嘩！陳雲教授真係話等美軍登陸香港之後由佢做特首然後玩大國政治，吞併中國城市再派香港年輕人到中國做殖民政府官員? 呢句話簡直係軍事擴張主義加新殖民主義既混合體。"

^譯返做廣東話大概係咁，各位自行判斷究竟係恥笑勸諫定係譴責喇

拉 拒絕派系鬥爭

死番哂搞你個撐共大會啦

唔好再理陳雲啦

青山派本身就對家，邊度嚟分裂

你引用果個會唔會係自稱有政治視野嘅雲粉

你快d幫云伯spin啦

有冇人翻譯下
點解我覺得Solomon 講野同張cap圖冇關係

呢D真係另類羞恥play

陳雲既柒野內圍笑就算啦

而家柒到出國際

好撚瘀呀救命

中國買咁撚多美國國債，幾時反埋美

Spin乜撚
唔明有咩問題

再po埋d咩皇天擊殺大鵬金翅鳥海牙法庭仲得了

蠢撚左，早知唔咁快講出黎
等班文盲熱普城入晒黎打飛機先講等佢地世紀大車禍

尋日班熱青城先推完所羅門做佢哋肉盾
今日又要調轉槍頭灌佢水泥了

如果係同路人 冇需要玩派系鬥爭
如果唔係同路人 冇必要浪費時間精力

贏咗喇咩?
笑下陳雲 2000義士就會放返出嚟?

唔好咁賤啦你

That is true.

唔知陳雲叫自己做咩人
佢叫自己做香港人咁點撚算

識唔識translate 咗先

兩個以為自己好有影響力嘅人碰頭

香港國屍

你真係唔識英文架啵 solomon笑鳩陳雲

靠陳雲
個2000就唔止多個0了

係依個post可以捉d死熱狗出黎

Solomon: Arkham asylum is waiting for you

jm9

注重影像美學嘅國師今次會點拆

會寂滅

做雲粉定做支那仔

Well said

你班on9成日講美軍來了我帶路
根本同陳雲講既一揀樣
宜家陳雲比人屌啦
即刻轉軚屌埋一份

Solomon影響力一定大過陳雲

Sunny Cheung都話Solomon Yue幫佢安排部分去美國國會同白宮遊説嘅行程.

熱狗呢
有利就話青山派
出事就瀨青政

國師真係笑死人，選個立會都唔得仲想做總統

咁緊係啦
不過我自己覺得所羅門其實俾連登吹大咗啲

係人都知美國無可能岀兵
陳雲真係信

至少Solomon Yue真係有影響力嘅
陳雲根嗰啲就叫破壞力

抹令個頭

Solomon= 泛民，偽獨派，中共，左膠走狗

你同陳雲講左先

呢度咁多熱狗唔識英文

唉好撚想同陳雲割
核爆都唔割但陳雲級數既柒出國際真係要割
太撚羞恥

叫共和黨大佬讀城邦論

mad cow

皇天擊殺soloman!

其實所謂遊說
同平時香港立法會間唔中請下嘉賓講野有咩分別

班水泥隊長期係Twitter阿諛奉承Solomon Yue
轉個頭攞佢啲tweet任意演繹
想建立一個美國=Yue=陳雲既linkage

屌 上面成班係唔係唔識睇英文

好撚柒啊

美國共諜

唔係同路人得嚟，日日污蠅咁圍住你，唔通唔趕佢扯呀？
同fake news一樣，雖然屌柒fake news可能助長佢散佈，但唔義正詞嚴屌柒佢，佢只會散佈得更快更冇爭議

solomon 關心香港 又係黨內有牙力
而陳云縱橫政壇30年同無數共產黨交過手 又做過高官 不過選垃會輸比鄧加彪

班柒頭熱狗仲好沾沾自喜

直接話trump受陳雲啟發

someome stop this
its fucking embarrassing

所羅門爸爸同陳雲爸爸
連登仔點企

屌你老母真係好撚柒
講撚到特朗普係睇左佢d閪書先咁行動咁

叫人讀城邦論

陳雲仲恐怖過核彈
使唔使改口號：陳雲都唔割

真心定假膠
痴撚線

美國國會見班𡃁仔都唔見國師而家咪想用Twitter link埋Solomon同國師

咁佢做咩花咁多時間抹黑人

Trump：who?

樓上成堆熱狗 + 青山院友 好HIGH, 明顯唔識睇英文

再一次證明：熱狗 + 青山院友係智力較低, 學歷較低, 既社會底層

問得好，但陳雲重成日diu 9 黃之峰，泛民，何韻詩....（太多不能盡錄）又成日叫人唔好去遊行，咁個2000義士係咪會放出來

支那係2014政改個陣經常強調特區同支共政府並非聯邦制

國師又要打飛機啦

你條ON真係唔識英文架喎

衝出嚟柒

啲熱狗痴咗線

俞生識睇中文果下大獲

玩撚完

好應棍，師兄好波

寸到一棟都無

我就黎笑到街上面啲人以為我係痴線佬

係咁奶人結果俾人一個tweet KO

柒出國際為咗國際線大家快啲抵制陳雲

與其驚加泰集會搞到美國u turn, 不如擔心城邦派嚇走人地好過啦

佢地基本上做咩都會中活力鏢 因為佢地乜都屌過晒

屌，哩個po趕絕左班信徒，連登即時正常返

屌你曲定直

你叫啲所羅門黨點spin

一早block左隻傻尻

咁樣串陳雲

點解solomon咁鐘意用國旗/簡寫黎作文

淨係wow!已經知咩立場

鬼佬通病

Wow!

國師又開始冇定時食藥喇。

抹黑被捕人士，點知回力鏢打中蟲泰
追擊「光復香港，時代革命」口號
追擊埋首歌

同路人？

中就國師好野，錯就kidding

慳位
一個tweet得280 characters

條撚樣真係好仆街，唔係佢教從就俾佢人格抹黑人身攻擊

加入香港復康會起碼有醫療津貼，做支那仔遲啲可能要食樹皮

又怪力亂神又大華夏聯邦

下面有個人留
Agreed, his whole life is a joke.

鍵盤將軍

第一頁仲有班熱青城教徒以為人地solomon讚陳雲，反話都唔撚識睇

有無圖 link

簡到有d過左火

我寧願做支那仔
起碼行岀街係支那仔
唔係白卡佬

乜都屌
屌中咗就國師又中
屌錯咗就係未食藥

駁唔到

癲

wow老師又中

Solomon：反警暴ok
都係Solomon：wow!

咪係！好心班友圍內打飛機算啦，係都要柒出國際

下面

陳雲上位啦，國務卿都有得做

真

哎呀 終於有人睇國師Facebook啦

割核彈定割陳雲

我作為一個香港人

寧願係繁忙時間喺金鐘站除褲玩露出play

都唔想陳雲柒出國際影衰香港人咁撚羞恥

又再叫共和黨大佬讀陳雲寫既書

"嘩！陳雲教授真係話等美軍登陸香港之後由佢做特首然後玩大國政治，吞併中國城市再派香港年輕人到中國做殖民政府官員? 呢句話簡直係軍事擴張主義加新殖民主義既混合體。"

^something like this

做美利堅合眾國既永遠榮譽大總統啦
仲做國務卿

從來唔係同路人，唔存在割蓆問題

就算有都係佢割其他人在先

如果係做實事既
就冇必要追撚住其他派系嚟屌

陳雲 連登仔 泛民全部都係

唔洗諗一定割陳雲，條友仲恐怖過核彈，對運動百害而無一利

共和黨Solomon Yue：

陳雲係咪想依賴美國既軍事力量， 成為香港領導人， 再統治全中國， 再委派香港年輕人到中國各地成為殖民地官員? 這完全是支持軍事擴張和新殖民主義！

光明會先襯得起佢

佢追住我地嚟屌先喎

國師又中！！！

柒出國際

咁你出番去做實事
多謝你

新口號：陳雲都唔割

將共和黨擺入清算名單未

好心班人唔好再搞鳩人地啦，一日都刻都煩撚住人，試諗下solomon一拎起電話就見到班水泥隊洗自己twitter

佢做過咩實事？

人地衝入立法會，犧牲咗前途，然後係fb話鳩佢，咁叫做實事？

應該好多人係核爆都唔割 但陳雲就割硬

仆街
法案撚仲唔出黎屌陳雲
就黎過唔到

呢個難過攬核彈

no comment

正常核彈係爆人地

陳雲係爆自己

自己揀

簡單d Solomon個樣係:

咁又唔同
游說係你做說客叫人接受你個套
立法會理論上就聽晒唔同持分者意見而落決定

核彈唔割
陳雲割

一個堅國師
一個痴國師

不嬲班教徒都話侵侵係抄國師全世界都係跟陳雲行

成班仆街割陳雲都唔割核彈

陳雲自己割走咗自己先喎
佢所作所為邊忽似兄弟爬山

陳雲恐怖過核彈

唔同
遊說工作唔少都喺檯底做

慈禧向萬國宣戰d frd

美國人玩政治真係痴撚線
思路好清晰

睇到好尷尬
佢哋圍內自己FF講嘅嘢唔好傳出去啦

實事: 叫美國政客讀書

True

我地連登仔自願選擇性上黎睇post都覺得班友煩
solomon而家係比成班信徒mark撚住黎spam

我知
我尋日都因為反駁熱血公民而俾人Block咗

但從來只有做實事先會幫個件事
沉迷派系鬥爭唔會

唔通陳雲屌泛民
連登仔都應該跟住屌返佢?
最後變成互屌大會 唔洗抗爭?

星期四㗎喇

我睇完頭幾個comment 以為自己唔識英文
明明我都覺得Soloman 笑緊國師

經過左2016年之後
冇當過佢哋係兄弟

隊冧佢咪唔使屌囉

陳雲早已預備

casual到完全唔似政客

鬥咩爭姐，大家茶餘飯後當笑下痴線佬喳

中共座上客

呢個真，成班水泥隊係Twitter 洗版講埋D得好熟熱普城圈子先會明既9唔搭8觀點

佢認自己做錯係一件事，話人自私惡毒係第二件事

發展到Solomon 都可以笑到陳雲

陳雲粉醒未

真，邊個得閒去青山批鬥入面啲病人

呢條友叫人讀書

態度比較強硬

因為Twitter 有字數限制

水泥隊：買城邦論課金俾國屍=做實事救港

水泥隊柒到上Twitter
幾時柒出宇宙

屌仲尷尬過關家姐拎錯獎

LBJ：莫利無讀書
雲粉：Solomon無讀書

水泥隊可唔可以收手

笑撚死，陳雲派吹奏左Solomon兩個幾月，仲大大聲屌鳩Gphone唔識Solomon，然後依家Solomon直線笑柒陳雲

成班返青山啦，成日話人屈佢痴線佬

收手喇
柒唔夠咩

洗乜你割佢，佢自己都晨早割哂全世界啦有邊派未比佢屌過偽港獨害死香港

青山派未

仲柒過關家姐

14-16年做既野當人會唔記得記成世啊

雲粉而家主攻呢度吹奏陳雲

Btw, 個post請移去政事台

有無人wts Solomon
同佢講雲粉係青山走犯
我驚Solomon割了
加泰我都無咁驚

唔想熱青城教影衰香港人，搵人係twitter幫下口

一時恨做支共代言人，一時又話同邊國密使飲茶，得啲信徒唔記得晒嘅je

真係記一世

我終於明點解咁少人做 Twitter文宣

叫Sunny Cheung

其實唔少
上次一call馬成萬人like左Rick scott個post
平時佢d. tweet得幾百人

Solomon個post引哂雲粉twitter打手上水. 原來有咁多

留名等睇

兩個月前已經講緊話小心熱狗水泥隊

「遊說」係美國獨有既政治系統，甚至有商業公司做呢件事，大生意黎，憶憶聲上市公司。

From 沈旭暉：
//在華盛頓有一條著名的 「K 街」，座落在智庫群旁邊，不少規模龐大的遊說公司總部就設在此，不少也有智庫包裝，在兩個身份之間遊走，背後的財務原因，可自行意會。在這些公司中，Akin Gump Strauss Hauer & Feld LLP是全美獲利最豐的專業遊說公司，僱傭有近千名職業律師，有多名前議員加盟，在國內各大州都有分公司，已成為一個既得利益集團。此外，如Brownstein Hyatt Farber Schreck、Holland & Knight和BGR Group等公司也久負盛名，是美國遊說界的巨頭。僱傭遊說公司的客戶所費不菲，只有大型企業、勢力強大的工會組織等才能負擔。他們通過遊說公司在華盛頓決策圈內的人脈，將自身利益和政策訴求，傳達至立法與決策者。至於遊說過程的灰色地帶，像電影的手段，就由公司自行拿捏。//

小碎步：無圖無真相

你又唔識睇呀？

Solomon can read chinese words

同佢講香港人公認呢條友痴線，成場運動無佢份咪得

please read香港城邦論
班院友次次無料講唔掂就叫人睇城邦論

你用google translate下Solomon噏乜先啦

其實啲英文好易明啫

屌你比solomon發現國師真身係痴線軍事擴張殖民撚
點企好呀 左彈右彈都唔撚掂

青山派其實係咪好少睇英文

原來熱狗會笑鳩陳雲架

美國既遊說好特別，美國直頭係一個產業黎，有商業公司專做遊說議員既生意，憶憶聲遊說公司華盛頓成條街都係。

點睇到係connect

城幫華記

solomon串緊陳雲喎, 即係點?

事實佢都唔係政客，佢係共和黨其中一個金主姐

Solomon：擔憂加泰集會俾子彈中共
Solomon：恥笑陳雲，指責陳雲係軍事擴張殖民主義者

即係陳雲係癡線佬

柒出

班熱狗尋日仲用緊所羅門呢把劍
點知今日變咗回力鏢

青熱城班老鼠又要揾過個神開壇

陳雲又贏

皇天擊殺清單而家有幾長

其實雲粉冇錢收係咪仲衰過五毛

陳雲派Twitter隊都幾多人，隨時真係會以為係香港主流

除左國師之外全部都係鬼

老師又中

應該厚過本通勝

我洗唔洗出post捉迷云黨

泛民
中共
佔中三子
黃毓民
青政
本民前
陳浩天
所有偽獨派
連登反云黨

唔係政客

可以幫到Sunny Cheung安排部分去美國國會同白宮遊説嘅行程?

支持上條巴
我係你fans嚟

Solomon呢

非熱青城咪得囉

留明等睇癲狗咬人

話說陳雲岩岩先開始吹捧solomon咁快就要反面咬佢

G持

冇事嘅
過幾日會出post話所羅門係偽獨共諜㗎啦
老師又中

今次柒左
唔好再推

依家新加Solomon

都話共和黨金主
即係你月捐一百萬俾DAB
你話要介紹個世侄入黨，唔通唔俾面你咩

係好撚多
成日搵野黎嘈

中共意圖借出巨款110億歐元支持加泰獨立，建立中央銀行。
為什麼加泰的獨立運動會舉起中共五星旗？這就是答案。為什麼歐盟及美國不支持加泰，因為加泰向中共借錢囉。
//根據報導，西班牙警方搜查2016年5月17日的郵件，中國曾要求在借出這110億歐元之前，要先知道加泰是要“單方面宣布獨立”，還是要與“西班牙政府談判”。根據文件中顯示，一旦加泰宣布獨立，就會立即借出這筆錢。
報導刊出之後，加泰流亡領袖Puigdemont出了個tweet，＂有什麼問題，他們又不是俄羅斯人＂
Carles Puigdemont
@KRLS
Però no havíem quedat que eren els russos[???]
上年有西班牙報章報導，加泰流亡獨派政府，曾經向中國尋求110億歐元貸款，以建立加泰羅尼亞中央銀行。//

Gogogo

1. 北歐心

d衛星page都無人睇 驚d乜

即刻有一個雲粉
你諗下點同Solomon解話好過啦
軍事擴張殖民撚勁過共產黨

誰在笑 衛我本土全靠網絡

為什麼歐盟及美國不支持加泰，因為加泰向中共借錢囉。依句好有老師既味道

早一排屌人搞分離主義 今日到話收左共產黨錢wow 到底邊樣真

全句應該係 : 柒到陳雲咁都唔割

連所羅門都睇國屎

中共撐加獨
港獨撐加獨
加獨撐港獨
中共撐港獨
國師又中

老師：真乖

讀書時有無讀英文？

泛民
佔中三子
黃毓民
青政
本民前
陳浩天
所有佢認為"偽獨派"
連登反云黨
612基金
梁繼平
Solomon
.
.
.
好多唔記得了...

光復香港，時代革命。推推推

Solomon在笑

其實最7係之前陳雲引用solomon講野
然後今日都唔知仲cap唔cap好

佢地連趙紫陽文革時期做d仆街野都無讀過 就用趙紫陽黎比喻

點解TO要打2? 有幾難打?

比solomon放上twitter恥笑痴線佬嚟講都算係極品

班水泥隊之前仲要吹奏人，你叫班友依家點兜好

咩呀，青熱城從來都唔係同路人唔存在割唔割嘅問題

屌,呢個真係好撚好笑
國師唔係日日吹美國議員都係城邦派架咩

國你老母師 自己地方同班傻閪信徒圍威喂咪算囉 係要po出去柒 笑撚死

好想睇佢之後facebook點回應

唔係佢放架
係信徒放上去俾佢見到咋

成班友係下面教人Read Dr Chin's book果下先好笑

玩膠玩到國際層面 天下無人能出其右 唯有我 陳雲會告訴你事實既真相
請報讀我既文化沙龍 會係入面詳細剖釋香港城邦論

仲要唔止一個

黑暗兵法

究竟邊條傻閪信徒po佢出twitter咁大整蠱

成班城邦狗日日拎solomon個tweet去妖魔化加泰集會搶話語權
轉個頭就俾solomon質疑係咪恐怖分子
今次班風向撚點兜好

玩膠 唔計

未食藥 唔計

來人給老師一粒藥

老屍又中風，又出黎獻世呀陰公

係第一版堆城邦狗無睇內容就打哂飛機

我意思係佢唔係台面上有官職靠選票果種政客姐......咁講野咪唔洗咁Formal

串緊陳雲呀

佢有影響力 但係佢唔係代表美國 。亦都唔係代表成個共和黨 美國唔能係支那咁玩統一口風架

仆街啦
Solomon要俾國師信徒屌

暗戀我?

真係救命 所羅門應該睇完笑成日

共諜!共諜!滲透左共和黨!

國師同Solomon撚緊狗都睇唔出
陳雲一早同侵侵deal好啦,有乜理由條𡃁會唔識佢呀

青山派點會識英文

選戰將近 追擊假獨立候選人 DCE2019 vote wisely

選戰將近 本頻道會收集所有假獨立候選人資訊 各區選民記住帶眼選人 踢走奶共閪

所有入閘候選人資料:
請支持本頻道 @dce2019
踢走奶共假獨立候選人
分享出去:

痴撚線，條友點黎咁嘅勇氣講啲咁嘅野

好多人都唔太識英文 依家係明串陳雲on99

You are studying in the servant street and knowing the history. Do you think that the city-state theory is completely confusing? In the early June 4th period, Zhao Ziyang proposed that China should implement a similar federal system. Unfortunately, the last one of the CCP’s human beings was more than a human being, and Chen Yun’s only revived Fan Zhao Ziyang’s idea that Li Cheng’s words were infatuated by Zhao Ziyang. Do you know the line?

幫你譯埋，快啲貼比Solomon

唔入教就係叛變

屌好撚好笑

真核彈

SOLOMON唔識中文架咩

笑鳩陳云根

咁叫佢直接貼中文過去啦

Dr wan chan.....sorry no comment....what 7 he said...

文化沙龍

Solomon識睇中文架
唔使translate

國師回應未？

推

恭喜閣下獲得青城派弟子稱號

你哋喺咪唔識英文

笑撚死

成班水泥隊不願面對啦

清算Solomon

原因？

Solomon都係偽港獨
唔撚讀城邦論就出黎笑陳雲

割蓆kol

連登仔：美軍來了我帶路 = 講笑 鬼唔知無可能
陳雲：美軍來了我做總統 = 條友講真
屌人地一早講左自己做既機會係負數啦

選贏定輸係睇條友勁唔勁咩？
從來都係睇選民質素架啦
選民垃圾咪選廢人出去 選民勁咪選勁人出去
自己參考下選建制係咩人啦

咪柒出國際啦
表演花式打J 咩

佢講負數唔係覺得自己唔夠班
係覺得自己太撚叻，我地睇唔明佢喎
上條巴你個list可以+人了

wow又一隻迷雲狗
當初唔係好撚醒同美國中共講掂數一齊永續基本法？
又話寂滅家陣又出黎？

Ching你個list加咗人地未

唔係中美大使派人叫瘋雲出山參選咩

咁的確佢做錯既呢件事係會害死好多人
自己認真諗下真係留守果晚班人下場會點
分分鐘外而射tg放題入去 逼晒你地出黎再亂棍打 最後一個二個有晒在場證據輕鬆告暴動刑毁
你咪當係陳雲高估左佢智力先以為佢惡毒囉

依班撚人死唔斷氣 位個都屌撚晒 更屌票 到最後得返幾隻人型蜈蚣圍爐含能
到家陣又走出黎屌人唔投佢

事實上中共真係好似陳雲咁講做緊入侵工作

但又唔課金俾陳雲

陳雲咁叻但竟然搞唔掂水平咁低既香港人
咩垃圾黎？

認真你覺得梁繼平犧牲左前途咩？
天琦就真係喇

中共24小時都入侵架啦,洗Q佢講

需要你班冷氣人血饅頭含撚狗黎講？ 你當初咁撚勁同中美傾掂數 又話要城邦 又話要建國 最後永續基本法救港 救撚左未啊？

最撚重要既係就算佢當選都只係1票,講到佢當選就可以上天下海咁
除非你選特首,下下緊急法先做到佢講既效果

佢之前仲唱足年幾美國想扶植泛民令香港變敍利亞

陳雲日屌夜屌梁天琦係偽毒派 家陣又想食人條水？

BoB叔都講過：MK仔去台灣攪撚到美國老撚咁遠嘅Lebron James都跪低

我相信無個香港人年頭會知攪到咁大

既然係冇錯點解有紛爭

屌雲是良知

大國周圍入侵呢啲小學生都知啦
唔通我講美國係香港有情報組又國師咩

sorry,恥笑一個痴線佬,傷害左佢支持者既心靈

成班垃圾舊年仲係度話建立海外城邦啦
仲話派左羊子同國舅去考察
一見到政治油水咪又係浦頭上水爭話話權

文盲發現

真係洗撚你講 阿媽都知既道理 以為美帝會唔知出本柒書教美帝點玩政治

你on9?
特朗普講票數都輸比希拉里過百萬啦
但連登仔日日吹奏trump 屌柒黑人同件八婆
日日自打嘴巴

原來分化撚咁玩
同何妖同級數

講啲阿媽係女人就吹自己國師
1+1=2
我又吹自己國師先

喂 你選到未啊？人地做緊總統洗你本爛閪書教點什？

2047大限,陳雲賣左樓未?
有人信左佢

好彩選唔撚到希拉里
選到佢你班青山人權法撚早就死撚曬

有人查左冊
佢層樓唔係佢名
一係一路都係租
一係有人免費畀佢住

你睇清楚自己up緊乜撚先啦
無選人仲屌人唔做當初話要做既野？
搞撚？
唔撚選佢佢點撚樣做呀傻系食屎狗
最後講句 咪撚以為得你地班傻鳩連登偽港獨派先有上街
大撚把熱狗都有上前線
我諗你條76都無咩資格屌我冷氣軍師
分分鐘我落場多撚過你啦傻柒

仲住緊希爾頓啦 係水班傻閪賣樓咋

人地票數輸都夠贏總統個位啊
黃洋達當日話夠入兩席但陳雲都輸啊？點解啊？
因為陳雲垃圾陳雲廢囉，原來入到都變入唔到啊

你咁樣講人地會好傷心

寂滅啦屌你個閪

喂，國師話休息等人權法過wo
又唔聽老師支笛啊？
上前線係咪搞事想影響人權法議程？

陳雲係5個入面得票率最低

咁未好撚叻
我下次打狗自拍留底，學下你周街唱先

收檔啦水泥隊，個tweet同你講句野有乜關係

依樣唔知 不過貿易戰就肯定無

食乜撚水？ 我新東補選都投天琦 尊重佢為左本土犧牲前途都唔撚得？
你班傻鳩的確好笑 平時日日屌熱狗鬧天琦 呢家讚又話唔撚得
真係好撚惡
另外答到我梁繼平犧牲左咩前途未？ 出入境自如 又無人搞佢 仲上埋美國聽證會wo 前途大好添啦

前線係偽港獨

屌
由反送中開始
已經一直見到陳雲班信徒煩過西咁
不停神化陳雲, 乜野功勞都關陳雲事

到今日終於有大佬開聲點名屌陳雲
係呀係好羞恥, 影衰曬香港人
但不得不講句

大快人心

拆鋪係鬼

叫solomon睇埋喼盾先

陳雲唔扮癲命仔不保

自己睇清 係叫人唔好參加all in人數既大遊行
Keep住零散hit and run係無問題wo大佬
再講 大家有事唔通唔落場幫拖？

我唔會質疑佢唔上前線
不過按國師所講
上前線就係偽港獨想害死香港人前途
條友一定係叛徒

咪撚以為得你地班傻鳩連登偽港獨派先有上街
大撚把熱狗都有上前線

回力鏢又中

喼盾係柒左d,但冇話唔得
不過唔會成為關鍵因素,唔值得吹奏
浮板反而更多人用

煩撚到

青山派燒山

無話過叻 定係你地自己覺得做番本份就叫叻？
唔怪之得咁鐘意出黎屌人冷氣軍師啦

班水泥隊有撚上前線咩，落街行都唔知有冇，見黑警到時腳都震撚埋

人地武勇射馬子

打狗自拍就係為左串柒我？
我勸你唔撚好喇

你岀過嚟就屌人岀得少過你喎

「分分鐘我落場多撚過你啦傻柒」

回力鏢再中

公道啲講，咁樣比人起舊post（未食藥果啲)有少少做鳩佢嘅感覺。
不過鬼叫班迷雲黨私怨足四個月咁耐咩，人地話你地句驅逐共黨唔夠掂你地就成班網軍洗鳩人地版。

熱狗真係弱智

我話你心臟跳動緊
事實上你心臟真係跳動緊
我講中左, 我好勁
我係陳雲

真乖

水泥隊：光復香港 時代革命 係偽港獨先會講

你搞笑？ 佢屌柒我冷氣軍師先
係回力鏢都係中撚番你同件上條先啦

陳雲叫人唔好去大遊行
美國佬又話想見到香港人大遊行
咁到底陳雲係咪想人權法過

一日出幾廿篇文
中就話國師好野
唔中/俾人批評就玩膠未食藥
真係好公道，公國師贏，字你輸

Solomon係反對加泰集會嘅偽港獨
媽呀好亂

上面有留言話Solomon笑緊陳雲城幫論
之後貼出引子係陳雲講既中共入侵世界方法而且係2015年既
睇返今日入侵其他國家都好明顯

幾好... 陳雲不嬲做開奸角.... 被讚好唔慣...

邊個得閒做佢，係班水泥隊係咁拎條傻根啲post洗鳩Solomon版

agger

大細圍,左中右買晒,好難唔中

中共有幾時係唔入侵緊世界

你估個個好似你咁on9周圍同人講自己日日落場咩

[black]老師又中[/black]

美國係各國都有情報隊，我阿爺民國就講緊，而家死撚埋都未做到國師

買撚哂兩邊，到時中咗就吹奏陳雲好勁，柒咗就當睇唔到

又中

一句口號比人煩足兩日，比我係Solomon我都笑柒佢地啦

既然正確我就理得佢講啊媽係女人
點解2者又有紛爭？笑佢論啊媽係女人？

我覺得自己勁撚過陳雲

咪撚比我講中你而家呼吸緊

哦

你呼吸緊

我講中左. 我好勁

我係陳雲

你肯撚定你呀媽係女人

屌你呀媽真係女人

我又講中左

我係陳雲勁過陳雲

仲未計條垃圾成日偷雞edit自己啲舊post
睇要睇埋history
有時柒左兜唔到果啲仲會del左佢

我咁閉咗氣，你柒咗了雲粉：睇唔到

周圍？日日？
企係高地屌人冷氣軍師
但原來係個匿名forum認有出去都唔敢
咁撚細膽就番屋企玩賓周啦

見佢咁勤力

阿媽係女人使鬼你講咩
你講唔係問題
講到阿媽係女人係你發明就好有問題

仲有人地留言反駁就block7人

你班水泥隊用fb都假名假相啦！講野！

呢4個月大把po手足都講今日出去發夢點點點
你一野屌撚晒成個連登on9
你真係好撚醒撚目呀傻鳩
又大大個回力鏢插撚番自己

陳到

我肯撚定你呀媽係女人

哦你呀媽真係女人

我一早都話撚左. 而家比我講中埋

我好勁.

我係陳雲勁過陳雲

tg公海夠匿名啦
你唔好去公海講

玩撚死我啦

關愛座hunter同射撚滿最後有冇報名參選?

果班三國猛將

你班熱青城點喺度𢲡返渣沙都冇用，而家全世界都知你哋食Solomon回力鏢，你咪慢慢喺度攞尾彩囉

淨係夠膽講發夢火魔
唔夠膽講去暴動掟汽油彈
回力鏢飛錯人啦

呢個真，最記得話69 個百萬遊行係垃圾
點知之後即刻轉軚

成班友去左Solomon果度洗版，諗住可以搏佢有一兩個tweet啱用就可以起勢帶風向。
睇死班友本來想氹掂Solomon支持「驅逐共黨」，結果比人嫌廢，班友又唔忿氣去煩鳩人，咪越搞越柒

見到北歐心都以為係
但所羅門retweet果個應該係玩鳩佢

教美國人玩政治

斷人衣食,反對瘋雲賣淘寶野,反面了

哦原來我有講出去暴動汽油彈
我講落場咋wo
白痴仔
插撚中你就中撚左啦仲死撐

我希望大家笑一陣好
陳雲都算同路人

落場 上街都唔撚得呀？
落場踢波
上街買菜呀
傻撚屌仔
駁啦

呢頭又話成個連登
嗰頭又話自己
果然買兩邊實無死

條友仲好意思用個咁既point

冇爭議啦

總之就一定冇得輸

「但原來係個匿名forum認有出去都唔敢
咁撚細膽就番屋企玩賓周啦」
回力鏢大到

屌
我地連登仔得閒先選擇性上連登睇post
都意識到陳雲班信徒有幾撚煩

喂, 睇post間唔中見到咋, 都煩到西咁

試想下而家班信徒mark撚住solomon黎spam

諗下都想死

熱青城炒車炒到呢

老師又中.....回力鏢

好有trump 個句dont be a fool 嘅感覺

你個腦真係
拿 係你屌人日日講落場正on9仔先既
我咪同你講成個連登都有講自己出去
你就轉個頭話人地好隱晦咁講火魔 發夢 唔會似我咁on9話自己出去暴動
但我都係好隱晦講落場咋wo

下下你都駁輸撚晒仲要死頂
好撚柒呀老母

同你老母啊，次次邊個上報邊個受訪就唔抵得玩抹黑玩人格謀殺
梁繼平又鬼，勇武又鬼，叫光復香港時代革命又鬼，唱願榮光歸香港又鬼，出去遊行又鬼
要數做過咩仆街野大撚把啊
個個聽陳雲6嘅話月頭唔出去嘅話大家一早送撚哂去新疆啦

覆咗我先啦

聯邦制係晚清已經講緊, 講到乜撚野城邦係佢創立咁
成班熱城就係不停混水摸魚, 上網水泥隊已經玩死左高登, 拖死埋雨革.
之後中共諗住食撚硬香港就收隊, 一個話自己退出社運一個就話會消失.

本來呢個仆街反送中買錯邊, 之後 180 度改變. 又不停想運動失焦, 話人講錯口號, 唔係時代革命, 警察唔係敵人 ..

呢條撚樣就係不停推香港死, 令香港係國際出醜將香港人既傲氣閹割. 好撚彩連登有上天保佑班水泥隊點打都入唔到. 家下就轉移視線上網膠化香港人形象.

好撚心你班撚樣走去屙篤尿照下自己, 你叫人走去睇你本垃圾城邦論先好講野? 咁一百個人出本書, 咪以後唔撚洗討論? 你地個個咁撚樣害香港, 不得好死.

意思姐係 你一係認我講落場字眼係隱晦 咁就可以救番成班連登仔 唔洗比你地圖炮屌晒on9
一係就認我咁撚隱晦講落場都係on9 等同屌晒其他隱晦咁講發夢 火魔既手足都係on9仔
見你無腦幫你講解埋啦

成日捧人做神話人地地位高乜乜乜
為嘅咪又係滿足自己hidden agenda
結果口號果度比人打左兩巴仲唔心熄

[控場師] 為左更有組織，我地整左幾支新旗，求百屌成材

希望大家入黎俾下意見

相信大家對旗手小隊已經唔陌生
鑑於近日戰術更改，我哋收到意見，稱旗手缺乏進攻旗以迎合近日抗爭路向。有見及此，我哋推出咗三枝進攻用新旗等大家俾啲意見

橙旗 - 進攻 Attack
當狗後退時或前線有共識可進攻時使用

黃旗 - 列陣 Embattle
狗上gear，我地需要上gear時用

啡旗 - 堅守陣地 Stand Your Ground
堅守地點，以防敵方從中段空位突擊

以下係溫故知新

綠旗 - 可前進 Go Forward
前線安全準備推進亦需要中後排各位，大家判斷後請準備gear up與前線一起前進

紅旗 - 停 STOP
後退或前進到一定時候需要暫停一下，請提高警覺隨時準備對應任何突發狀況

黃旗 - 企鬆啲 Keep Distance
咪手講「左右留中」時，配合預留中間位置俾前線手足，中後排要企鬆啲，最少要預留1-1.5個手位，為前線預留充足空間。

藍旗 - 慢慢後退Back Away Slowly
當狗隻施行密集式催淚攻擊時，請保持隊形冷靜數住一二一二後退
亦要睇情況加快腳步

黑旗 - 急撤 Danger Back Off
黑旗由「急退前線危險」改成「急撤」。過去黑旗喺前線真係頂唔撚緊最壞情況之下先會舉起，但實測後發現，現場往往舉旗時間不足，舉起時容易錯失最佳急撤時機（原諒旗手都係要跑嘅普通人）。所以，新黑旗將用於旗手範圍內，在出現重大危險（例如係裝甲車或水炮車已就位），前線需要大量空間方便走避時用。
我地亦收到前線意見，急撤時，後排走太快、中排走太慢，令前中後線經常出現斷層，狗隻便會從中突擊/包抄，望各位進退有度，齊上齊落，留意旗手指示。
另外，前線亦希望中排急撤時勿再用「一二一二」拖慢節奏，望各位留意🙏🏼

最後，好重點好重點同大家講，我地旗手隊同前線係有共識嘅，同埋我地會有咪手嘅配合去補充旗唔夠嘅資訊，所以大家到時要多多留意咪手指引。

各位前線同後排嘅手足
希望大家不分勇和
不割蓆 不分化 不篤灰
光復香港 時代革命
香港人 反抗

覆未呀 同全體連登仔道歉啦柒頭

做咩唔覆我

你要cap埋佢寂滅嗰篇

所謂同路人屌哂非我族類，仲要用語咁撚惡毒，講經咩

你都覆覆我先啦好嗎

我肯撚定你呀媽係女人

哦你呀媽真係女人

我一早都話撚左. 而家比我講中埋

我好勁.

我係陳雲

send俾所羅門
老師又中

你係咪陳到本人

你個勁過陳雲呢

Ok我認中撚左鏢
但你都搞到全連登有上街既中撚晒鏢wo
同佢地講聲對唔住先啦

用你個on9邏輯黎同你講返你有幾咁on9啊

Cap佢叫人唔好去遊行比Solomon

Ching篇野好齊全

同乜路人

最好果張好好笑,D回憶返晒來,
輸七左之後話咩新自由主義迫害佢,搞到落敗

又話咩香港冇救,移民,退出FB,唔理香港政治XYZ,最後又伸返個龜頭出來

到71都仲屌緊梁繼平
點知之後真係形勢大好就話出山救港收割運動
屌啦班信徒上陳雲架方舟走去賣淘寶野啦

大家咁話啦 講到自己無中鏢咁

你認未好囉
我係屌曬全部有講過岀過去連登仔架啦
唔記得咩叫我無嘢講？
呢個醜人我唔怕做

呀sor

我講中人地呀媽係女人

勁得滯唔記得左

我係陳雲勁過陳雲

班撚樣又扮盲

點算好，熱狗大炒車

戰鬥碗

咁記得以後有咩發夢po 賽後檢討po
都要入去屌撚晒佢地wo
唔要見你唔到架

未食藥，唔計

呀 仲有行動 日程po呀
大大聲講晒比成狗知自己個plan都有既
記得屌喇wo

好快水泥隊會入嚟挑起罵戰
轉移視線

買隻濕鳩碗都要抄淘寶，難怪佢本城邦論都係左抄右抄

邊有抄,直頭係淘寶買

入咗一個啦，其餘唔撚見哂啦

日程po之外全部都屌過
無人理

中國人劣根性，拎人地野扮自己創作

其他忙緊去轟炸solomon

逼到個雲粉認中鏢
夠資格入波台未

This is格劍

信徒：隻碗有陳雲加持

開過光

屌陳瘋子又柒
好心啦d低能野咪揚出去俾人笑
d人以為我地有份

陳雲fb好多發神經舊文,可能同正常文5:5比,咁多年咁多文,隱藏到手軟都未隱藏得晒
我係佢就private左個人fb,再開個page post下正常野

屌人偽港獨嗰d文全部都係佢心血黎 點捨得

可唔可以放過人地，一心諗住幫香港點知野到班痴線佬

屌人搞港獨害死香港->屌人假港獨->永續基本法先係貨真價實既港獨

一陣share天有光比solomon聽下

但同時又反港獨 跟著話你智商唔夠高唔明

未食藥

結論：梁天琦係鬼

啲雲粉遲啲就會話所羅門就係第五六七八步

唔得

國師係一個能夠連續幾次都估到你呀媽係女人既高人

勢必要不停說服solomon去明白國師既厲害之處

唔可以放過

換過啲藥，食整都係咁

Sad but true

熱狗走去solomon度反「光復香港時代革命」之後柒左

伸延閱讀

花生好正

申利：親英派

強行分封左Solomon未

條友一時又話聯邦，一時又話建國，一時又話永續基本法，到最後乜柒都冇做，剩係屌鳩啲行出黎嘅人，青政，本民前比佢屌到乜咁，最死就係佢啲信徒，乜柒都話佢唔係咁嘅意思，但明明佢就牆頭草，吹邊邊風就歸嗰邊

尚書大人

大灣區比晒香港啱啱好

其實歸台灣

你自己中鏢唔好拉埋我同其他人黎講呀屌你

you go to school by bus

永續反雲... 好野~

唔怪之得twitter戰線得咁少人
連登普遍用戶啲英文差到
連solomon講緊反話笑鳩痴線佬都睇唔出

solomon今次有排煩

陳雲係撚同路人
14-16年記一世

介紹埋燒山佢哋識

好囉，咁等熱城死左條心佢，人地根本唔係你地先撐香港

輸咗比鄧家彪

同你老母路咩, 青山派柒頭！

同意 光復廣東

青山派永遠係選擇性遺忘

正垃圾渣滓

周瑜巧遇諸葛亮
司馬懿幾時出埋場

你唔好咁白痴啦！

郭嘉呢
ching你望真啲Solomon噏乜先

熱青城同熱普城係咪唔同？

熱青城 = 熱狗+青城(城邦)
熱普城 = 熱狗+普羅+青城(城邦)

2者都係 低學歷 + 低智力 既大中華雜魚

Thx 但真心覺得毓民唔係差得咁緊要 佢講嘅有啲嘅都可取 可惜佢放唔低同泛民嘅私怨 令到非建制派冇辦法完全團結

掉返轉啦 係佢刻意做分化撚
因為佢覺得喺同路、光譜近嘅人身上搶支持係更容易

push

終於connected啦

[唔 準 諗 即 刻 答] 聽 朝 8 點 你 會 係 邊

其他

笑到仆街

好撚柒

一時擁護共產黨主權，要駐港部隊守護香港
而家又見到美國就跪低求美軍打救

食Solomon Yue條水扮美國代言人，日日屌自己友，遲早狙擊你。Facebook可以比你啲衛星page呃，但連登一定拒絕你班私怨撚青山派滲透。

之後你話佢轉軚，就會有人屌你話國師唔係咁嘅意思，係乜柒情況下而又做到自治嘅做法

天琦都比佢屌，坐埋監都話佢係共諜之類

所以咪人講乜就信乜 當人神咁拜

成班講獨派成日諗住騎劫陳雲城邦論據為己有
可惜陳雲分唔到幾時正常同唔正常

無錯

Ok Solomon講獨派分唔到陳雲正唔正常

條友根本就兩邊擺，完全無清晰既思路，屌人既時候就最醒神

笑撚死
R爛面爭做美帝代言人
但係美帝淨係見佢地日日屌嘅泛民同偽港毒

慘就慘在人地本身就冇話要指點江山，只係見咁多人問佢嘢佢回應，就俾青城派捧咗做大佬

人地好humble，班仆街青城派就講咩畫公仔唔洗畫出腸，之後用黎做自己啲文宣 真係神奇頂級超卓，任佢地點樣演繹都係絕妙

班青城派叫Solomon睇完城邦論先好Judge人呀

仲要咁多正評

屌建制都冇咁出力，諗下青政，本民前比佢皇天擊殺幾多次

中共坐上客黎㗎

岩

因為青城派唔識用twitter

佢嗰次冇比人dq都知啦

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

屌 青山派係咪真係唔識英文

痴線點解可以咁癲
仲拎佢同呀侵侵比😭

仲有hkaa班撚樣走去騎劫人地美領

精神病患者7出國際
有陳雲熱狗出場睇怕場運動都就黎可以失敗

白官座上客

青山坐上客

屌，陣間佢地就學台灣韓粉話自己係庶民架喇

有無人可以將呢段野send比Solomon睇?

依家熱青城個青係咩人

有料到
會刻意老點人去行條錯既路

呢個post出曬真心膠同假膠

青山派

屌
笑撚到我噴水

花生花生

青同城有咩分別？

你唔好話係泛民割毓民蓆
11年係度修改議事規則提升主席權力
你試下你係毓民你會點諗
我唔憎宜家嘅泛民 但係你睇下當年嘅泛民係咩樣先

但係佢依家仲係日日鬧泛民 成日都話應該總辭 如果佢哋晨早總辭嘅話 手足七月嘅時候可能已經俾警察打死

陳雲最失敗就係 總係夢想靠把口就叫到人做嘢

笑撚死 陳雲就是笑話

有冇睇埋總辭之後嗰句 佢話泛民總辭之後立即成立人民議會
又冇話泛民唔俾繼續做議員
但係宜家全民革命嘅時候 仲要係政府手下做 會唔會有啲對唔住各位
就算我哋嬴咗場革命 難聽啲講句 泛民唔總辭成立人民議會
佢哋同烏克蘭反對派嘅後場冇分別 唔受人民信任

糖衣毒藥

Solomon 謙好多，佢重申過好多次佢唔係大台，戇見僅供參考。再者Solomon yue係共和黨影響力係幾大，共和黨知道咁多香港既野都係Solomon yue講同安排香港人入去Lobby

屌，6月前佢都仲係反美，大把子彈送出去。

外國人用Wow，通常都係恥笑

好波！推俾Solomon睇

唔洗講野
時間會證明一切

國師好野

你班友唔好得把聲
快撚d上Twitter推

過主喇 又話隱 隱撚左去邊
香港洗你救

推左未 未推我試下譯

請出手

唔洗譯架佢睇得明中文

唔洗譯
人地識中文

班信徒輸左句口號之後仲係谷住谷住度氣，走去逐個清算
人地Sunny Cheng係大專學界幫手打國際線嘅代表，佢地去美國Solomon都有份幫打點一切。
班垃圾私怨上腦，人地Solomon都強調Sunny is on your side呀DNLM成班信徒就當睇唔到嘅

好啦之後人地講到出面"Don't copy others or fight each other"，不分化不割蓆呀即係。
佢地就捉住前面兩句係要將佢啲野link up with 陳雲，好L煩呀屌。

二戰之後各國做緊既野，得水泥隊先會當發現新大陸咁睇

你班信徒望下人地覆得幾撚hea啦，煩撚到人呀你地。

上面po錯補cap圖

屌仲洗緊人地版 好撚慘

笑到我

毓民高好多班喎

搬龍門（唔認支持永瀆基本法）同埋食人血饅頭（屌到梁天琦仆街再攞人組織名叼光）高陳雲狗好多班？

呢鋪真係割蓆都割唔切

但當年未老懵懂之前行到咁前喎

中撚左又唔認

如果你話佢無魚革割蓆就叫前嘅話咁你真係少年太年輕 想起本土大台呢個c馬超之心 根本唔關行唔行前事(兄弟爬山後就政治倫理）
而且佢未吹本土風之前屌柒陳巧文 又話同施君龍飲茶好熟添 你估佢真係啲撚樣講嘅一路走來始終如一咩

美國果邊幾點
阻撚住人訓覺

曲直難分

所羅門的惡夢

班熱狗見到國屍俾Solomon yue quote已經精都忍唔住必左滴出嚟 仲點會去睇清楚佢講咩

成班熱狗教徒英文都唔識多隻就結果跣到灘灘腰

熱狗

陳雲只係kidding咋所羅門大佬唔好同我地割蓆呀唔明嘅話 please read 城邦論

iq entrance 120

水泥隊好快就批鬥solomon
solomon yue可能真係忍唔住.....

陳雲未食藥就唔好亂打嘢啦

Please forgive him Mr Solomon
He is a bit "special "

好撚少氣
人地都係笑鳩你鳩UP (都鳩UP開架啦)

成班熱青城都好唔知醜 好心明知道國屍講啲野唔見得人就咪向人sell啦 佢地自己柒事少 咪嚇撚走人呀嘛

試下cap堆未食藥post

有政治視野既人 一睇陳雲就會知佢係痴線佬

其實日日打飛機班人會唔會腎虧

同意，黃毓民屌游蕙禎最大聲

熱普城本來同一質地，宗教狂熱！

無食藥傻佬 vs 無食大麻痴漢 而已

共和黨第一把膠椅

y推唔到

屌 笑撚死

Mr yue
Do you know what is wan chin wind fire wheel

推到直至寂滅

典型陳雲信徒
人地講咩都好,死都要連結去陳雲既語錄觀點

等班雲粉仲一路吹奏驅逐共黨好過時代革命

其實唐人社會幾千年都無變過，好多邪教不停講到自己點勁吸引信眾再吸金。 清醒嘅人一睇就知咩事。

你如果有 follow 開條禿頭同佢衛星Page，就知要幾愚蠢先會信呢 D 神棍。 有個話咩美國政府想要條柒頭本城邦論返去翻譯研究，有 D 就成日國師又中。 完全無個人思考。

屌佢重撚弱智過法輪功咩見到舊石話天滅中共
佢搞撚到我屋企條臭閪日日唔撚做野就睇熱城出嘅書渡日。 野都唔做重屌柒我無撚用，但事實係乜撚野都係我出。

呢個就係點解我咁撚憎呢班仆街個原因，五毛只係叫帶風向，呢批仆街係令人沉淪！！！有幾撚多細路同成年人因為呢班人搞到傻閪咗？冚家剷全部不得好死。

我唔係雲粉囉，加泰事件，提醒大家要保持警覺性

分手啦 比邪教洗左腦

條fake news就陳雲傳岀嚟

係就好，我都希望抄車，香港無得再輸

你地再傳陳云d fakenews分化post就輸緊

佢都話陳雲炒車喎Ching

有無諗過你先係條港豬

青城弟子出現了

國師啲料有幾堅已經唔使證明

堅到5個入面得票率最低
連射撚滿都高過佢

感謝水泥隊提供笑話

國師堅廢丫嘛

收到CHing

wow
國師又中

救命，扭曲咗我哋主流民意，點算

唔係國師有撚人權法案核彈咩,講嘢！

gphone係2016年尾去美國力推香港人權法案果時, 陳雲仲係度反美

寂滅

成班你度兜"it's his style"你就知佢地已經無point到就快要揾窿捐啦
平時又唔比人笑鳩佢無食藥，宜家你地所羅門爸爸笑柒佢就唯有硬食死兜

6月頭你地班迷雲黨買錯邊架係咪當睇唔到呀
你地夠話加泰集會影響美國觀感啦但人地Pence同Pelosi前後腳出聲繼續力挺有無割到蓆呀
Solomon話你地句驅逐共黨廢呀點解咁唔聽話去違抗聖旨煩鳩人呀

熱青城早日寂滅

其實咁樣落去真係唔是辦法
成日出黎同5毛同一陣線 好難唔畀人合併討論

陳雲件垃圾成日扮晒嘢買兩邊同燒山有咩分別

一日出幾個post大包圍 中撚左就拎返幾年前是旦一個post吹奏自己
下面就成班教徒吹奏 老師又中！

十足燒山用嚟驗證自己冇燈到咁
唔知頭唔知路可能會俾佢呃到，知道咗就得啖笑

咁點解2019先出到呀?因為陳雲出山呀！用吓個豬腦啦！！！

點解唔係因為今年先爆大獲

100萬200萬唔通又係陳雲吹雞嘅？